其實而家咁多人去荃灣自Hi有乜用 ?

目標係咪錯晒?大家係咪應該去元朗玩GTA ?